猁迷快d多謝dembele

原本可以收猁皮，點知咁多時間空間完全無人逼都可以射正中間，勁

比下面姐。無謂趕盡殺絕

疤迷都要多謝沙拿

預言家

多謝囉

多謝埋美斯0:0空曬都唔射

多謝

又有

唔洗

呢隻廢鳩唔出都罷